google photo 遲啲無左 unlimited storage

其實有無方法知道依家用緊幾多 storage?? 依家撳入去 google account management 佢 show 出嚟 google photo 用緊 0 GB
同埋有無快方法可以將全部 google photo 一次過 download 晒??

大家有咩計
我到時都唔知用咩方法save圖

google takeout

Account storage > Backup & sync > Upload size

轉用 onedrive

google photo api
picasa
用野唔睇說明書

已經upload左既相唔計storage

超過限制會計，唔過唔計

大學google好似仲有unlimited

Google Photos ends unlimited storage - I made a Python script that helps you export all photos into one big chronological folder

GitHub - TheLastGimbus/GooglePhotosTakeoutHelper: cript that organizes the Google Takeout archive into one big chronological folder

好似有人整咗個, 但因為upload咗嘅相唔計空間, 所以廢事download返落嚟

GMAIL最底唔係一直有寫15GB咩?
我一直都以為唔係無限
近期收到GOOGLE封MAIL先知

SORRY
眼殘睇錯

舊相唔計容量 好似係